日本女大學選出「最噁心的男性手機待機畫面 」

手機待機畫面可以說是個人興趣的體現，然而手機待機畫面也難免會有被別人看到的時候，這樣展現個性和興趣的地方也往往會令一些人感到不快。近日，日本媒體就調查了讓女大學生們感到噁心的男性手機待機畫面，二次元成重災區。

■偶像

「因為會讓我想起我那個沉迷偶像的朋友。」（20歲）

「因為感覺很像偶像宅。」（19歲）

「我會覺得有點噁心。」（18歲）

■動畫

「一想到對方是動畫宅就覺得不快。」（18歲）

「因為我不喜歡動畫。」（22歲）

「我會覺得對方是御宅族。」（22歲）

「如果只是普通動畫的話沒什麼，如果是美少女動畫的話會覺得有點噁心。」（20歲）

■美少女角色

「感覺用這種待機畫面的人是那種在二次元揮霍無度，對三次元不感興趣的人。」（19歲）

「那種特別突出胸部的二次元美少女畫像會讓我覺得很噁心。」（20歲）

「反正就是覺得噁心。」（20歲）

■自拍

「因為會讓我覺得他很自戀。」（20歲）

「感覺像女人一樣，有點噁心。」（21歲）

「這種人自我意識過剩，讓人不爽。」（22歲）

■女友的照片

「完全不想和這種人做朋友。」（22歲）

「這樣做感覺很娘炮。」（19歲）

「我會覺得他到底是有多喜歡女友，感覺有點噁心。」（22歲）

■其他

「跟母親的合照。不是和家人的合照，就是單獨和母親的雙人照，感覺好像有戀母情結。」（19歲）

「性感偶像的照片，我覺得這麼大膽的照片至少要考慮一下被別人看到的風險吧。」（21歲）

「漫畫角色。喜歡漫畫的角色倒是沒什麼，但是喜歡到用來做手機待機畫面就有點噁心了。」（21歲）

「AKB成員，特別是穿著泳裝的暴露照片，感覺特別噁心。」（21歲）

本post含有30%動物成份

講到咁，仲有得揀咩？

女友唔得動畫唔得偶像唔得老母唔得自拍唔得

結論:唔撚用

日本女咪又係雞

仲有咩可以選擇?

長輩圖?

即係乜都唔擺得
連擺老母都戀母情意結

on99

用2次元比人笑

用三次元話變態

大撚把啦, 變態佬真係得啖笑

手機喎ching

毒撚就算乜都唔用都會挑剔你

傻尻擺條撚ok?

咁麻煩㗎

臭雞

靚仔揀咩wallpaper都係有品味
毒撚揀咩wallpaper都係變態

完全唔覺用女朋友相/
同阿媽合照有問題

只能擺名畫或者風景

你係其他既範疇

用原廠wallpaper 花花草草 貓貓狗狗就得

唔用
「我覺得佢哋份人好冇創意囉」（18歲）
「唔用啫係咁大個人一啲主見都冇啦」（23歲）

日本文化唔同 唔可以用香港個套去諗.....
用女朋友會覺得你好乸型
用老母諗到你地母子相女女女

總之就是噁心啦

你的樣子如何

咁應該用咩？
只可以用風景圖？
最好就影自己架林寶就最滿意啦下話

靚仔嘅話用咩做wallpaper都正
就算用av女優都得

咁如果用呢張做background呢

Your name

用返3310算

好可能係配合性格先有問題，討厭既point 可能係因為「佢個世界圍住阿媽/女友轉」。一個放合照但私生活低調既人應無問題

男神

酷你老母狗

得風景相，或者其他死物既相

笑撚死 全部都噁心

Me <- 世界殯儀舘 百萬夜景

唔該曬 Ching, 宜家即刻用緊。
以後無人會話我變態lu

用風景囉

利申 用緊自己影既雲

即係乜撚都唔得咁滯

「那種特別突出胸部的二次元美少女畫像會讓我覺得很噁心。」（20歲）

呢個應該係得a cup

老老豆豆 關手機用咩wallpaper 咩事吖
靚仔嘅話就乜都用得啦

真心，班毒撚平時自己用毒wallpaper都算啦

開口埋口都講埋啲冇人明嘅毒嘢搞到全場靜曬，係咪真係唔識社交成咁

嫁得過呀呢種

然後俾人話你悶蛋

雖然用開自己影嘅相，但係其實用條女嘅合照有咩問題

擺女朋友相都噁心？好多時仲要係女方要求擺啵

即係除左iPhone 原裝既wallpaper 乜都唔得

用開iPhone default 個張

吹咩屌你老母 用乜撚嘢wallpaper都要理人感受都幾唔得閒

用內置wallpaper / 純色畫面冇得恥笑啦

用自己隻寵物無得輸

我老婆唔嫌我悶咪得

全黑好未

襯番佢地粒的同個鮑

咁得唔得

架妹：「感覺為人一定很沒主見，枯燥乏味」

仲有咩野可以用
根本男人做乜都有一堆女係唔接受既

「見到這種螢幕圖的人總覺得是個幼稚的人呢」

正常人都唔會用呢D圖啦

我用呢張

好想知巴打又係用咩高汁圖

那種特別突出胸部的二次元美少女畫像會讓我覺得很噁心。

大概都明佢地大部份都中意大男人d或者個社會令佢地預設左男人唔應該擺女性係會見光既野度
加上無提過擺老豆張相有問題 但係香港就反而比老母相奇怪少少

IT狗

自拍真係接受唔到

我手機係用鬼面具做wallpaper

全部都講得好岩喎

btw 我望親有女人用自己自拍照做wallpaper既
九成都係大陸西 超級自戀

如果係毒撚既話set咩都唔會有人理 所以可以放心使用大波妹

邊個黎 求原圖

但係d毒撚用咩動漫女角色真係好撚毒啊。
預左負評，毒登咁撚多毒L。見成日討論咩動漫情節就知，大佬啊現實d啦唔好再沉淪係咩動漫世界啦。

擺女朋友都唔得？

咁唔通有人見到條女用巨根男做wallpaper覺得好變態 個人自己又係芝士腸咩

可能用安倍晉三會引死女

毒撚=原罪

從來都係用default/淨色/texture/abstract做wallpaper

唔想俾人一見到個wallpaper就知道自己鍾意啲乜

你有錢話之你用咩
你靚仔話之你用咩
試下木村 山下智久呢D人用動漫做待機畫面佢地又咪一樣一地水

仲可以用d乜
毒撚真係做乜都係錯

日本妹都係雞

球隊呢

靚仔都到他地呢個地步,做咩都係岩架喇

自爆

我幾肯定金城武係用動畫wallpaper

「感覺像女人一樣，有點噁心。」（21歲）

父權撚全面進場，爭取男性手機待機畫面自主權，不能接受女權主義者因作出該行為的是男性而侮辱對方。

想屌左面

其實睇落又唔錯喎
依幅圖歷久不衰

試下key隻柴犬係到，應該冇野彈喇呱

毒撚點都錯

用風景囉咁dllm 麻撚煩

但張相內面個地方就衰咗

咁即係乜都唔可以用了

我都覺得木村可能用海賊王做WALLPAPER

幾時搞返個 最噁心女性待機畫面

Sorry囉
我用meme黎做background

塊面好痛

左面好似係結衣
右面係aimyon

我係咪戀柴

日本女:係

一直都係用緊香港旗做封面

其實都係睇樣

咁又噁心 咁又噁心 關佢l事咩!!

我回錯去自己度
你自己去我回覆度搵

看圖講故事

笑死
男人老狗set單人自拍就真係最on9，幾靚仔都係咁話
其他冇乜所謂啦

架妹乜撚都噁心架啦 比人屌果陣最噁心

有冇原圖

動漫，偶像唔得都算
痴撚線
屋企人女朋友都唔得

靚仔用動漫做wallpaper
女仔:宅宅地好可愛呀！

靚仔用女偶像做wallpaper
女仔:原來佢鐘意依type女仔！

靚仔用媽媽合照做wallpaper
女仔:超級孝順啊！絕世荀盤！

靚仔用性感女星做wallpaper
女仔:同佢做愛一定好正！

———————————————————-

肥毒用風景相做wallpaper
女仔:感覺好嘔心

肥毒用朋友合照做wallpaper
女仔:感覺好嘔心

肥毒用寵物相做wallpaper
女仔:感覺好嘔心

肥毒決定唔用wallpaper
女仔:最嘔心 一定係變態

好耐無見過依句啦
Your face your fate

合照唔得，但係同老豆沖涼就得， 神邏輯

真 用風景相/default就最正常

係唔係都"很噁心"﹐啲女咪又係用埋晒啲韓星BL自拍朋友家人相做wallpaper﹐諗下自己有無資格話人先啦﹐弱撚智調查。

利申: 用風景照

總之就很噁心

我係男都覺撚得噁心

總之D囡嫌棄曬所有有女性在內嘅Wallpaper,但當做左女朋友又嫌棄條仔唔用合照/佢張相做wallpaper

唔放囡，咁放仔仔相囉

Btw,用自己影嘅風景相做wallpaper

キモイ
講晒啦

日本妹都係雞咁連登仔世界無女人喇喎

其實真係好好睇

我會覺得對方是御宅族
反正就是覺得噁心

你的樣子如何

喂啊爛左喇

試過有人偷睇㬨一跳

唔好乜都賴樣啦 跟本嚟d野俾靚仔做都係奇怪

放我老婆（左邊個位）
有咩居心？

個負皮我畀嘅

躝啦

Sorry for殘體字

日本女大學生

聯通

OLED 當然用全黑

擺女朋友 同 擺合照係兩樣嘢嚟喎ching

插圖、動物、風景、texture 大撚把野簡啦
點解樓上d 4毒撚講到無二次元就無野用咁

用緊呢張

男同男點先

自己影大阪城嘅一角

靚喎Ching介唔介意share黎用下

請問你影緊乜柒？

睇到佢地既評語 覺得佢地心理好唔平衡

我覺得還可以

無問題，好多謝你嘅讚賞呀，不過我唔知upload完個像素仲用唔用到做wallpaper。相入面係Havana嘅一條小巷。

鍾意動漫唔緊要
鍾意h漫大波女角色都唔緊要
但用埋黎做wallpaper真係接受唔到

應該放張window藍mon error相
win10起見到佢個死人upset公仔就好唔開胃

影咩相都要講畀你聽自己鐘意咪得

用緊純黑

櫻空桃?

大學生仲比啲咁嘅傳統觀念去唸野就咪撚讀書啦

吓好正常喎啲女學生 咁你班毒撚用大波妹真係好撚核突吖嘛

過幾日去日本仲唔溝死女

推背圖

唔怪得班仔唔想結婚，日本d女個腦去左邊

用gay圖佢地仲敢唔敢話噁心？
日本妹應該敵唔過政治正確

講到鐘意睇動漫就無現實生活？

擺同條女合照時：「這樣做感覺很娘炮。」
唔擺同條女合照時：「佢喺外面一定有女。」
#十萬個激嬲女友的理由

成個頭好自動自覺咁打側黎睇

其實唔會有人理你用咩wallpaper，就如冇乜人有興趣你係用Iphone定Android

下次記得換個account

自己覺得順眼咪得囉 洗理人咩
部手機又唔係佢既

用Avenger 做wallpaper算唔算毒

記者on9
搞啲咁既選舉
正常女人都唔會投票
淨番會投果啲都知乜心地既人

用動物做wallpaper

最好重要係自己養既

佢地會覺得你好有愛心 （前題係要隻寵物可愛）

即係只能夠用淨色

屌你都ON99，剩係貼啲唔得嘅出咁梗係乜撚都唔得㗎啦，
乜撚野報導黎

我都覺隻貓幾靚

覺得除咗自拍同動漫我麻麻地之外都冇乜問題
放女朋友完全冇問題啦
人地愛女朋友都話人噁心 受訪個個a0定未俾人愛過？

我望親大陸西個wallpaper,
再望一望真人，
佢一定係偷人手機

pass

講真連手機wallpaper都要睇人面色嚟揀既人，先最嘔心

求share來源

電車男

睇用咩啦
captain america = gay
hulk = 人獸

幾年前和歌山

Sorry 囉 咁我用AV 運動相

動漫美少女
偶像
我中撚晒

屌你老母乜都有得彈乜撚都唔set得啦
出絕招set老母相又話戀母情意結

連登仔一早講明所有女人都係雞啦

覺得你有人獸交傾向很嘔心

咪撚再偷睇
[img]

日本女大學選出「最噁心男性的手機待機畫面 」

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

日本妹係咁嫁啦，所以D日本仔唔拍拖

鐵道宅 pass ，火車相實以為係普通風景相

如果調返轉整個日本男大學生選出「最噁心的女性手機待機畫面 」會唔會俾女權屌到pk

屌 問番呢班日本女
如果部手提係福山雅治or山下智久嘅
咪個個講正面回應

排名去左邊？又話選，又冇排名

はじめ用動漫d女咪又係爭住含 講經咩

唔可以有人

啲雞咁臭仲咁多要求
連日本妹都咁臭
港女就更加差一千倍

bam

咩都唔得

連登崇日狗:日本妹講乜都啱

屌…你咁樣唔比正評都唔得…

あいみょん❤️

唔係靚仔又冇錢 做乜都有問題
是但有一樣追住嚟含啦

點搵嫁

你話就係？

死毒L

岸99有錢, 有車, 有樓, 身家豐厚, 唔洗太靚仔, 少少順眼都大脾自動open啦, 臭G, 日本妹? 咪又係臭G

摩牙

用開風景圖

你姓劉？
雖然我讚成你既講法

我真係用風景相
去睇極光時影嘅，咁上下樣

我自己男人見到男/女用都覺得
對方唔係好毒，就講野一定好低B

女友的照片都唔得?

樣衰=乜都噁心

靚仔=乜都可愛/浪漫/有性格

我都接受唔到囉卡通公仔做wallpaper迫其他人睇到，不過囉老母合照都要屈做戀母d日本妹諗乜

利申 wallpaper係金鐘m記合照

風景圖

咪同連登仔睇女一樣
乜鳩都係錯

日本妹唔係出名破處早既咩
告白 kiss 做愛 一氣呵成 一日都唔洗就做齊連登仔 廿幾年都做唔到既野

未load到張圖嗰陣仲以為會係咁

極彩少女世界

摩牙柯基

咁又唔得，咁又唔得
你玩晒啦

自拍照做 wallpaper 最大原因就係比人搶手機都可以第一時間證明部機係你

咁樣衰除左自己邊有人會拎嚟做 wallpaper?

我macbook用呢個

feel到用純黑色bg又會比人話心理變態

我用可羅米拎竹劍做手機wallpaper

原廠wallpaper又會話你無個性，無聊

墾丁

This?

小米

提醒自己唔好懶

我部Laptop真係用呢張

放gay圖算數…

係男人都鍾意女人㗎啦，動漫又好乜都好，唔通用男人Wallpaper咩

個國家大男人文化 其實都限制埋啲男人 好煩好on9

畫師名

Cow死囡

星爆氣流斬！！！！！！

我就係用動漫做Wallpaper，仲係用White album2

但因為就係咁先識到我女朋友

預設待機畫面呢?
用得最多就係預設果個

我係唔會為咗啲臭雞掉低我女神

「死窮鬼」 25歲

補充而家用緊

比成日吹奏既日本妹銳中要害，連登毒撚就話埋佢地係雞

睇到好辛苦
可唔可以轉返正幅圖唔好斜

咁呢

用開av 女 哂大波圖

BB 相

去旅行自己影嘅

好人好姐唔會用動漫女角 or 大波女明星做wallpaper 驚死人唔知毒咩

9唔搭8 呢D公眾人物觀眾已經對佢有基本認知，就算佢擺明毒都當佢係搞笑
你3唔識7 用人地咪當係變態同毒男囉

大把啦，你開wallpaper app 女明星同動漫只係佔好少數，風景 車 建築 名勝 夜照 運動 etc

on9講咁耐都想人地用你個貓樣做封面
晒能氣,都市人運動都唔多做靚得去邊
咪又係雞

望下韓國個單10大淫魔就知呢個世界點樣運作
同毒唔毒一d關係都無

呢幅係神作

呢條女J 唔少

加藤惠

係咪事實喺正評到反映晒出嚟

你咪駁囉

無錯
上邊有人話三唔識七所以先覺得用既人毒
同理，我同你三唔識七，我理得你點睇我

自己都唔睇唔起自己既興趣
叫其他人點睇得起

Source係KKNEWS？

用緊呢個

e

呢幅用得啩？

背景就冇咩問題
問題係第二度

即係除咗風景咩都唔用得

有咩問題

iSafePlay

我用呢個apps睇電影

app

佢都知你用嚟睇電影

一直好想知用咩整 師兄求教

你理解係咪有問題?有無睇頭兩句呀
拎兩個眾所周知GE靚仔做例子喳
你就真係9唔答8啦

唔通啲女真係睇你wallpaper咩，你靚仔嘅咪又係濕

叫得毒撚就唔會同你講嘢啦

無錯 尤其最後兩句

Thanks bro

日本人都幾撚腹黑

JoJo

你無可能取悅所有人

牛蛙 / 175 (@M00_ribbit)さんをチェックしよう

成功避開哂任何一點
唔係二次元角色+自己搵Model影+唔係偶像+唔係老母

一句講晒咪又係靚仔用av 封面相都無問題

方塊圖案冇得屌啦掛

cls
想問下佢地既男友既待機畫面係咩

痴漢

用自己女友做Wallpaper都唔得，真係CLS...

可能用電話原廠Wallpaper

咪就係由頭到尾都係your face your fate
木村毒撚程度去到邊大把人知
啲女女，細嘅去到十幾歲大嘅去到五十幾歲
咪一樣見到木村就濕哂
靚仔就是正確

動漫都算 如果用性感真人相做wallpaper係地鐵/返工個陣解鎖 比其他人睇到唔會覺得好撚尷尬咩

我放自己隻狗咁咪比人當做人獸交，dllm on99